筆直5k notebook有咩推介

屋企部桌上電腦用左十年收收地皮
諗住直接買notebook取代桌上電腦 諗住有需要嘅話可以帶出去用
想買部5k以下嘅 主要上網睇片/文書
唔會裝重型game玩 巴絲有咩推介